手足比成班藍絲圍毆 你地去哂邊？

場運動真係完？個個掛住移民？

銅鑼灣男子遭藍絲圍毆 社民連義工勸交反被屈 長毛前助理唐婉清被捕

？

你又去左邊呀

都唔係現場 想幫都幫唔到

tg無報到咩？現場無其他手足架啦？銅鑼灣喎

你唔識搭的士去現場？咁都要教？

當我知道件事先 件事已經完左

咁你都幫人答晒啦, 自言自語做乜

睇返我6樓講左d咩先啦

算啦 佢比人打關我咩事 唔好阻我移民

人地朝朝搞堵路、打狗、圍警總係咪又要同你講呀！錦鯉又做過乜

移民呀做港豬呀

傻閪

同自己講？

當年係手足私了人 呢加係到左手足比人私了

唔洗返工?
都有食黃店講好嬲啦
仲想我點

呢班仲要私了無後果番屋企繼續聽國歌

All Talk No Action

Attention seeker
請用起底功能後再回覆

好嬲好嬲 聽日去黃店食返個早餐先

連登人叫人唔捐血真係好on9

唔移民, 可以點玩?

其實沙田都有，都係無咩人幫手

大圍

沙田火車站都有

pull

push

好明顯鬼黎😅
手足邊會咁大隻

全部移哂民啦

唔怪得你話自己真毒 零社交

負評 拉 上一頁

樓主玩膠就好笑啫 你玩就柒架啦😅

係啊,移民啊,唔殺到埋身我都唔會再出手,滿意未???

垃圾po 拉

忙住食黃店，sor9

咁你就食屎啦

88 la

你幫我地答左

水鳩人幫拖，自己唔見影，同後排屌狗一撚樣，廢柴賤種，拉

自己呢？屌屌貢

佢係度問責緊係銅鑼灣既手足

X2

10萬黃絲落緊黎